DIR EN GREY 「The World You Live In」Special Live Streaming

好似唔見有人開post
香港時間1:30 開始播 Backstage Documentary
6:00 開始Live Concert

正呀 開始了

諗起上次X Japan
亞視掉壽包咁

Live Concert

嗚哇！

完~
冇人睇

睇緊重播

依加先留意到

好撚正啊今日個setlist